樂器撚同我入黎！！

身為一個音樂愛好者，平時袋支笛係身，得閒拎出黎吹下係好合理

歡迎交流

用鐵通啦屌
長笛幾千蚊支

樂器太貴啦

上面有價錢

幾舊者

警告你咪吹到走音

用Tuba玩Do You Hear The People Sing->音波炮

小弟古箏撚, 如有巴絲一呼百應, 我將會帶樂器出門齊齊演奏

中式笛平平哋幾十蚊有交易

實唔實淨先

轉職吟遊詩人

打麵粉嗰碌嘢先係皇道

想知個支降b笛可以重成倍，明明長度又唔係增加好多

點解可以

古箏+1
Btw狗鐵吾比入，出吾到街

啱呀
興趣係整甜品

DIY

唔知，不過成1.1kg 重 唔方便

你班港獨廢青淨係識得用鬼佬嘢
作為愛國愛港人士, 一定係學中樂, 重要學吹南簫

利申: 上次同個朋友練簫唔小心比個竹頭打到, 痛到仆街